В кастрюлю поместили воду и лёд при температуре $t_0 = 0\cels$ и закрыли её крышкой. Массы воды и льда
одинаковы. Через время $\tau = 2\unit{ч}$ $40\unit{мин}$ весь лёд растаял.
\begin{enumtask}
    \item Через какое время температура воды повысится на $1\cels$?
    \item Какое время потребуется, чтобы вода нагрелась от $20\cels$ до $21\cels$?
\end{enumtask}
Температура воздуха в комнате $t_k = 25\cels$. Удельная теплоёмкость воды $c = 4200 \djkgC$. Удельная
теплота плавления льда $\lambda = 3{,}4 \cdot 10^5 \djkg$. 